818宣傳唔夠呀 好多人唔知

頭先問幾個和理非朋友 (非連登仔女)
都唔知818有民陣集會
唔好淨系系連登講呀
出面好多人唔知呀

自推10次

推

上

去

當公安逮捕示威者時，我沒有說話，因為我不是示威者。
當公安逮捕記者時，我沒有說話，因為我不是記者。
當公安逮捕議員時，我沒有說話，因為我不是議員。
他們逮捕黑警時，沒有任何一個人可以抗議，因為香港人去曬新彊了。

818

pish

借個位推一推
818百萬人大遊行